Win10硬碟分割問題

我部機本身就有一個：
16MB嘅MSR
800mb嘅recovery
260mb嘅system
同930 GB嘅primary

但係唔知咩原因
I delete咗舊嘅260mb system之後
佢唔會併落去下面930GB嘅unallocated space
如果我係930gb嘅unallocated分割兩個 partition
佢會自動幫我整一個得100mb嘅 system同另一個499mb嘅recovery

System得100mb係唔係唔正常？
如果刪咗MRS 同recovery, 部機會唔會有問題架？
有冇大神可以教一下同俾啲建議點分割？

推

個100mb開機用(bootloader)
剷咗入唔返windows

啱啱del哂msr 同recovery
但係system都仲係得100mb
Win10正常唔係system有500mb咩？
利申：電腦白痴

System得100mb係正常嗎？